=======================================
Iniciativas y oportunidades comerciales
=======================================

Este módulo permite la gestión de:

* Iniciativas comerciales
* Conversión de iniciativas a oportunidades
* Gestión de las conversiones
* Registro de iniciativas perdidas
* Oportunidades a pedidos de venta

Dependencias
------------

* Ventas_

.. _Ventas: ../sale/index.html
